今日落雨 我借咗把遮畀個靚仔

因為還借
所以攞咗佢電話number

不gay？

個號碼我鳩作

假既你又信

聽日還比你

笑what

我有女朋友架啦

who?

佢主動問我電話打畀我

俾人呃咗把遮

真嘅你又唔信

彈開啦

爛爛哋的

似有男朋友多囉😅

個電話我男朋友架

！

唔會啦

sorry 無打算還俾你

我：– – – – –＞😦😦😦

你已被申請貸款

點啊

唔要翻把遮?

我從來唔帶遮出街